讀完 taught master 係咪已經盡頭？

唔做 research 嘅話，taught master 係咪已經學歷畢業？

讀咗毅進未？

榮譽博士

讀埋其他大學

It's never too late to stretch your wings: Why I got a Ph.D. at age 66

唔係，仲有 taught doctorate

有taught professional doctorate